想問有無巴絲眼角好高，所以一直無拍拖

撇除你係毒撚mk女神肥婆既身份
自問犯賤淨係鐘意靚女，同埋一定要聰明
中學差d追一個女神，
但有日佢舉高手見到堆黑森林
然後就沒有了然後，諗起都覺得自己on9
但都見過有堆人真係唔理好醜，係女就上 真心覺得呢堆人好撚勁

自己冇條件 但想搵個靚女

岩呀

你同我個名好似

BTW 我冇乜條件，純粹係想自己一個+冇本事溝女，所以一直冇拍拖，唔關眼角事

對窮撚黎講
有女先係一個煩惱
乜都俾唔到人
所以自己摺埋千期唔好溝女

睇嚟一世都要單身

曾經係咁
但慢慢 發現 理想中gf係現實 唔存在
所以 要拖

靚女有時無想像中咁好

我 係你嘅女版

個個人靚女定義唔同
不過呢家10個有9個男仔都係 食左先講
唔啱咪再飛 不過我想知一樣野 男人係咪真係會因條女個樣好醜 黎對待個女人

人夾人，岩feel既機率本身好低
仲俾人解讀為眼角高

岩 收兵冇過 冇180都咪溝我

眼角唔係話超高
但會對伴侶有要求
有時會係同正常人要求唔同
加埋圈子細
所以好難搵到啱心水對象

我覺得我算正常
有個好有錢嘅男人追我
但係佢成日比綠帽佢啲前女友戴（識佢好多年所以知）
我拒絕左佢

加上我而家圈子細
所以我到而家都無拖拍

比隻手黎巴打

我眼角應該都幾高，希望搵到個中上樣，普通身材（無波，無長腿都得，不過要走肥) ，大學學歷，聰明，性格爽朗既女人。不過搵左好多年都搵唔到，我打算投降娶大陸妹

同路人 擴闊下圈子 應該會搵到嘅

講樣身材大陸妹真係唔差，始終地大

你揀人 人揀你

眼角唔高，問題係我鍾意嘅唔鍾意我，我冇興趣嘅就鍾意我，屌

從來搵女朋友都係三大條件：
1.佢係女黎
2.佢係人黎
3.佢生勾勾嘅

唔知點解咁都搵唔到！

此其一，其二係人越大就越麻木，見到有靚女、性格夾都無咩用，唔再有以前嗰種會有心跳的感覺